青馬收費站既手腳留意

係青馬收費站截緊車既戴番個口罩呀，巴士上層好多人影大頭架